J.辛尼迪算唔算俾人過份吹奏?

古人

警務人員子女關注組

個人覺得勁過cafu

D.辛尼迪呢？

C.辛尼迪呢

屌男人都J

穩定到仆街，又全能

J不特止仲要吹